泰國定越南？

今年諗住9月至10月去旅行，但有2個國家都想去

第一個國家係泰國，之前未去過，但好似好多野玩咁

另一個國家係越南，之前都去過胡志明市玩，但今次想去下峴港芽莊玩

想問大家覺得邊個會好玩D？學生一個，budget大約5000左右

越南啦
無泰國咁多人

first time must be thailand

去過一次泰國，真係唔鐘意

加埋前度派帽俾我同過個第三者去泰國，所以好撚憎泰國

點解咁講

越南按摩食野咩都平, 點解仲要去秦國

完爆越南
野食 洗費 shopping交通 住宿 動靜皆宜

想問去泰國邊度好玩？

曼谷都有排玩
去埋芭提雅 布吉 玩到你唔玩

個人鍾意越南多啲

巴打都想去？

越南

想問budget大約幾多？

想買嘢行商場去泰國
想鳩Hea，想平，去越南

但9 10 月邊一度會好玩D？

泰國就 variety 多啲
大城市、海邊、上山下海、要玩要 hea乜都有
越南就相對無咁 developed, 睇嘅嘢 authentic 少少

平玩就5k for all啦 豪啲7千都夠晒

包唔包機票？ 唔該巴打

計埋酒店機票啦

泰國啦

未去過越南

7000係富豪享受喎巴打！
我平時番泰國搵老婆，同佢去玩7日都條係唱千幾蚊二千蚊就夠

Why not both

洗唔到咁多錢啦 如果普通玩2 3千已好夠玩!
泰國通巴 想問問清邁點搵女玩最好玩
利申 一個人2月出發

搵女唔好問我，我唔識

多口問點解唔落曼谷要去清邁？

你泰國搵老婆係咩意思
因為想休閑少少 曼谷太過城市化啦

去過曼谷,芭堤雅,清邁, 下龍灣,河內,老街.
次序: 曼谷+芭堤雅 > 下龍灣+河內+老街 > 清邁

咪就係搵老婆囉
老婆係泰國人

點識泰國囡囡? 求教學
不過好怕搵到人妖

求分享
樓主睇到呢到 有決定去邊未？

有咩玩

仲心郁郁緊 想訂廉航機票

香港航空吧啦
試過最平既加加埋埋雜費都係1200左右
今次全商務都係2400，經濟2200

經常坐凌晨機飛去
去到2點幾3點⋯

講真，係泰國佢地分得好清楚架
男人就男人，女人就女人，人妖就人妖，變性人就變性人
佢地唔會呃你架
即係佢本身係人妖既會擺到明話你知佢係Ladyboy，唔會呃你d咩。
如果佢係變性人既都會同你講佢本體係男，因為就算佢地變左性，都係男人，唔係女人。
雖然佢地身體做左手術變左「女」，但佢地本體都係「男」，佢地唔會因爲自己做左手術變左「女」就同人地講佢係「女」。

巴打好熟泰國 如果遲d去泰國可唔可以問你？

唔可以話熟，其實好多都係老婆講我知！
好多地道野真係睇書上網搵資料都唔知，要靠當地人講先知！

同佢咁耐有時講下香港所謂既泰菜，佢笑而不語
話香港果d根本唔係泰菜
當然有真正既泰菜，但好多都因為迎合香港人口味轉曬款式。
每次同老婆食飯都係去屋企附近所謂既Market去食仲晚餐（唔係香港人所認知既Night Market，佢形式上類似我地香港既街市）
食碟粉（類似咖哩汁咁既撈米線加幾粒魚蛋）都係兌番6蚊港幣左右

當然我地香港人會覺得好平，但佢地泰國人每人工唔高！
大約都係港幣3500左右一個月⋯

泰國通 巴打可唔可以講多d

Lm

Da Nang for your reference

諗住一個人去曼谷hea四日

好靚 我主要都係想睇下d風土人情

巴打幾多歲 我今年得18

廿幾啦，出黎做野幾年

咁撚正既

係秦國住過半年 只能說Pattaya 狗也不屌
如果想過啲清靜啲既市區生活, Bangkok 其實好正
好啱懶係文青咁去下coffee shop, 睇下啲 art/design store
啲建築好前衛, 好多香港冇既野佢地都敢試
越南就普遍落後啲

想睇風景 既話Da Nang好似好啲, 又有得渣電單車
不過非風景式嘅景點秦國多選擇啲
HCMC 同 Hanoi 都係係條街9行飲咖啡
Hanoi 有得去埋下龍灣同佢舊區都唔錯

想去島仔既話誠意推介 Koh Phangan, Koh Samui 又係狗也不屌

如果食野既話都係越南正啲, egg coffee, sprite coffee
秦國食黎食去果兩味 pad kra pao, pad thai

btw 越南啲POOL 場好正 同埋啲酒吧好有水準, 啲Cocktails 完爆香港

秦國每個星期三戲飛半價, 25 蚊hkd 有UA Cityplaza 質素仲要有時啲戲仲早過香港上, 秦文戲都有英文字幕

我有幾個親戚係胡志明市住，所以有時都會去探下親戚咁 越南d女仔好似好極端

未試過去越南d酒吧 但今年會去一次胡志明市先，有冇推介？ 其實係諗緊同一年去多次越南（不過去另一個城市）定秦國好 多謝巴打既意見

胡志明市有條酒吧街 Bui Vien (backpacker street)
好雜不過最旺都係果到, 要小心啲唔好比人厄

機場的士由其大伏, 自己上wikitravel check 下大約幾錢
佢的士有show 路程 同價錢
上次去個的士佬搵野遮住左個價錢想厄我路程 = 錢
又扮唔識聽英文, 不過佢一負on9 新手樣比我CHOK 兩CHOK 佢自己揭開左塊牌

BTW HCMC 冇乜好做留兩三日就完得, 你有時間可以試下飛domestic 去埋 danang/hanoi 咁下次就可以去秦國

同埋佢地成日想呃你 vnd200000 就睇少個0 變20000 或者大面額同顏色既錢當細面額收

又或者同你講twenty, 正常係 20k 但係有啲時候佢講two 又係20K 因為好少用到5K 以下ge錢.

比錢真係慢慢黎睇真d, 覺得佢呃你就屌9佢,9成縮沙

btw bia hoi in honai 好撚抵, 3hkd 一杯, 唔知HCMC 有冇

夜晚條街係咪好多鬼佬？ 上次坐我舅父電單車果陣應該經過過，好熱鬧

多謝巴打提點，下次一定注意下

去過Da Nang&清邁，睇你想玩咩為主喎；去Da Nang 景點嘅話頂盡4日玩晒，有d地方真係流到呢，上網睇相同現實係兩回事e.g 婆羅奶博物館 但野食好清新感覺好舒服
For your reference:
[quote]

小分享啦 呃人既野 到到都會發生 要睇自己經驗
越南 試過唱錢比少10%左右 買野開價十萬最後5千成交
泰國 試過酒吧比人屈錢飲酒 搭都都車明明5分鐘車程但就話好遠仲收貴的士2倍

好多泰國人會覺得同自己鄉下唔一樣嘅嘢就唔「泰國」，其實唔係
香港大部分泰菜，其實係泰東北菜（除咗冬蔭功，係重椰汁嘅泰中口味）
落一轉九龍城，你會發現間間泰菜館都有啲唔同嘅嘢
除咗某幾間唔正宗/有創新菜式之外，其實多數都係佢哋老闆或者廚師鄉下嘅菜式
當然另外有啲情況係香港揾唔到嘅食材，要揾其他嘢代替（呢啲喺香港嘅「老字號」比較常出現）

越南就洗費平r

好似之前見過 post

真心問..
去 vitenam 是特衰護照去到落地簽証,要比幾多 $

你就好啦

你都可以

泰國定越南叫雞正d？

要先上網申請approval usd 8
去到拎住letter of approval 再申請落地簽usd 45

平日全部都係鬼佬同雞，假日多啲local
酒吧街黎講Hanoi 正啲地道啲飲啤酒，HCMC 就西式飲cocktail 做遊客生意

雞黎姐

泰國都有la 小心人妖

認真，秦國人普遍善良友善啲，就算佢唔係做你生意都好 helpful 。
住左半年Bangkok 比人呃可以話係零，最多買貴左野但係明碼實價。
tuktuk 另計，基本上你唔係本地人個價只會係>= 的士，當係試下本地野一次就夠，又熱又chok 。

越南人佢地思維係take back from the richer people (越南人同我講) 佢地就算自己越南人都會呃。
姐係好似Hanoi 啲人會呃HCMC 黎嘅越南人咁。
可能我係秦國唔係遊客mode 所以少機會見到呃人野，但係喺越南平均兩三日就一單
記得有一次係油站入完油比錢，條友收左錢唔找仲想屈我比唔夠，屌到佢話要報驚先肯找返

聽人講越南多靚女同易溝

同意泰國人係好nice，我係曼谷都冇事發生事
衰野都係布吉同芭提雅發生

下次去一定試

係 係越南住班親戚都叫我唔好係越南識女仔，佢地話會呃錢

但好貪錢

巴打們仲有冇多d越南同泰國野分享 對呢2個國家好有興趣

一定係越南
我女友係越南華僑
一年去幾次越南都唔覺悶

越南啦

你去過越南，不如試下新嘢秦國啦！
9月10月機票酒店平，食嘢又抵可以用英文溝通，行到攰咪去spa

行下商場
去大皇宮
JJ market
有時間去埋水上市場都得

菲律賓

遲啲去泰國6日5夜 三日曼谷三日芭提雅 唔包機票酒店租車諗住攞8000去 巴打有咩推介

聽上面d巴打講8000係豪玩？

我都猶豫不決緊

其實一直想試下去秦國spa

黎緊3月頭去曼谷 一支公 去10日
好緊張 第一次自己去旅行

去完返嚟分享 我都好想試下一個人旅行

不過份人比較細膽 好驚一個人夜晚係酒店

我住青年宿舍
如果一個人去仲自己住酒店我都驚

8000 唔包機票酒店租車
大把Budget 比人呃同偷 (pattaya)
Bangkok 都洗到嘅有得濕平同多啲野玩
Pattaya 我諗到貴嘅野只有高級餐廳(應該大部份都係酒店) 同足仔

Pattaya 推薦 Jomtiem Beach > 步行街果個沙灘
靜好多除非你中意步行街果種妖氣沖天嘅感覺
全男班去OK, 有女人就不了
不過啲live band 都幾正

另外 d 島都幾正, Koh Larn

另外如果想係BANGKOK 搵啲冇咁主流嘅野做可以睇

special events 果啲都會有講

巴打唔建議有女人一齊去埋 我都諗緊同有女人班朋友定係全男班一齊去

多謝巴打 你地都幫左我好多

你D 女人 friend 中意睇 pingpong show 同 live sex show 都ok

哩樣係真, 台灣好多越南新娘, 好多都無好結果

泰國完勝

清邁spa ，巴提亞海灘。

咁應該唔會同佢地一齊去了

知道 我會認真考慮下

單機去住酒店真係會驚
黎緊毒遊泰國都係住hostel